［認真］大學比「朋友」欺凌可以點

話說，我朋友A上年係大學識左個朋友B，玩得好埋，咩都會傾，誰不知B原來裡外不是人，一方面同A扮熟，另一方面同外唱A的不是。仲要唱到上Social Platform同Login左A的大學Account到改哂佢D application的資料。

A諗住無視佢，點知B唔收手不斷欺凌A。

情景題：A應該點做？
正評：報佢仇
負評：由得佢

C: ok 網絡公審！

book班ptgf去打柒佢

jj 拍面

大學咁多人... 識著呢啲真係...

我都有叫A咁做

你的朋友就是你

我身邊第二個朋友比佢欺凌 B係女校到係大家姐

邊間u

AB係同一間U，我另一個朋友C係另一間U

AB係大同
BC係中同

讀大學都唔識處理

比著你 你會點處理？

「xin」佢一鑊 再搞大佢，以暴易暴dude！

點樣先「Xin」到佢一獲

不斷欺凌a，有無例子先

影佢裸照
屈佢做雞

上面講左兩個 仲有其他都好煩

突登漏d風俾佢，跟住等佢做d犯法嘢，再將d證據交俾警察
搞到佢有案底！依個年頭要玩到人犯法其實唔難，特別係依類鍾意玩嘢既人。

漏咩風可以xin到人犯法先

報撚到仇咩
斷交咪算

不安

A同B係同性定異性，如果係異性噉Ａ定Ｂ係男？

木蘭兄求教

ABC都係女，B係大家姐

大學d人不嬲好假

同組做project好fd 日日一齊食飯出街
完pj之後撞到,同佢打招呼都唔應我

冇膽就遠離條粉人
有膽就等佢比重要嘢（例：Project）代交嗰時整唔撚見佢，等佢重讀

不過我估A都係比較內向既人，所以都係遠離條粉人啦

女人友情

有朋友之前提議話放B上ptgf，但B體型龐大，前女籃隊中峰，話係ptgf都無人信，ptTb可能有機會

A已經遠離左，但B繼續搞鳩佢

女人最鐘意玩埋呢喲濕鳩野

果然係女人先諗得出啲咁撚痴線嘅嘢。「最毒婦人心」果然冇講錯

宜d人見你避佢就會得寸進尺，你朋友唔反擊，佢只會一直搞直至佢搞厭為止

擺上黎連登睇下咩樣

問題就係點先搞到

咁即係A本身喺大學都冇乜朋友……
得自己一個人好難做到啲咩，除非搞到真係開拖
如果唔係，B呢種人根本唔會識驚

呃正皮

不誠實使用電腦

我都想放，A話唔好

Agger

你的朋友

A要同B過世？ 乜柒都驚

老老實實login人地個account呢d告得啦

佢話同U仲會見到面

on9, 唔通B又會因為呢個原因唔搞鳩A?

你的朋友...

真心告得入架咩

不誠實取用電腦罪，不過你要有證據

放樣上來啦 睇下有幾大

其實你有冇答過條問題

女人之間真係好麻煩

唔放主要係因為我得一張佢的假相

女 168cm 64Kg 幻想得到

小學中學比人欺凌，同一班人日日對住無得揀，應該同情
讀到大學都比人玩，證明事主本身就廢
重妄想係連登學到咩報仇大計丫

[quote]話說，我朋友A上年係大學識左個朋友B，玩得好埋，咩都會傾，誰不知B原來裡外不是人，一方面同A扮熟，另一方面同外唱A的不是。仲要唱到上Social Platform同Login左A的大學Account到改哂佢D application的資料。

應該可以玩大佢？不誠實使用電腦之類

點先有證據 報警有無用

係
一早應該報警+報完警揾大學IT部
乜都唔識唔緊要，當時放上網就真係公審到
而家你講乜都無用啦

呢d朋友唔要都擺
港仔無個好人

睇你有幾憎佢 你有心報仇一定諗到方法 仲要係大野

網上application件事3日前發生，而家報得唔得？

笑撚死人，將title 轉做中學都冇問題

大學都仲咁做 我都唔明有咩好玩

Login左A的大學Account到改哂佢D application的資料

個account係SID加出生年月日

好似唔知再加D咩，但正常無咩人會知

原來裡外不是人係咁用嘅

AB都姓方架，男仔黎

依條友已經犯咗教唆罪
你聽佢講而做埋你就分分鐘犯埋偽做文書+浪費警力(+妨礙司法公正罪)

check下ip就知

雙面臭g港女

感謝大家支持，A終於鼓起勇氣聽朝去報警

而家先知道Login人地Account係不誠實使用電腦
另外想問冇咩資料要準備？

留名食花生

漏左個assumption

其中c=a
咁就perfect池

報仇搞到佢retake + defer

報咩仇 報警啦 爆AC仲改資料

大學真係社會的縮影，因為大學已經無老師會幫到你搞 比人欺凌，都係要搵返法律幫手。

朋友你讀到大學
都仲要上網問人點處理
真係可憐又可悲

我可唔可以同樓主相認
有冇tg

但你點知係b爆a個ac先

Tg: Y30624700

威脅B
嚇到佢唔敢再出手
唔好問點威脅
大學生自己諗

唔好亂教啦

真係唔忍得就隻抽 忍到就繼續俾佢恰
勾拳揮落鼻樑 睇佢敢唔敢搞你
唔出手 都要開波爆佢
你爆得佢其他人知咩事 佢唔會自曝其短講出去

我都係俾人由細恰到大既人 俾人恰 之後出手打人
冇人敢搞你

大學呀你估小學咩

大佬你連account都俾得人知有無咁on9

可憐人必有其可憐之處，你可唔可以講下朋友b犯罪動機

改application資料好過分
帶眼識人 試下識其他朋友？
有時可能見到你無理佢生活過得好就轉目標

改返晒所有野同呢個人斷絕來往咪繼續做自己囉
咁大個人咪當交學費去睇清人
自己信錯人比晒密碼人，最後發現對方表裡不一
就算今日唔遇到，第日出社會一樣奶野
知道唔好咁易信人下次咪醒啲

呢d 仆街用仆街方法對付啦

其實好正常
佢點對你你點對返佢就得

自膠 犯法嘢唔好做

告佢不誠實使用電腦仲好啦

四頁都未有圖？